Ben哥已經2年半無出片

試水溫？

ben仔考dse未

上年考完啦

未考DSE勉勵人地考DSE怪怪地咁

好掛住佢

係九龍灣成日見到佢

有無正常返啲

大J 徒弟

大J已經唔係我師傅了

可以喺沙田ive見到佢

佢讀緊？

唔好搞人啦，人地都自己摺埋

俾人拉左？

佢都無del channel

我諗佢宜家都唔敢面對返過去既自己，柒到咁

係

係咪話佢之前背後有條友用佢黎搵錢

件件衫都咁wher

佢唔係讀小學？

ben仔 黃唔黃
係咪廢事出嚟講

依家個樣點架？